{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/pikaso-geseuteuhauseu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "피카소 게스트하우스"
    },
    "text": "ピカソゲストハウスは木浦に位置する宿泊施設で、合計1.2kmほどの距離にあります。 この宿は無料Wi-Fiと駐車場を提供しているので便利です。 また、ここは木浦駅からもとても近い位置にあり、交通アクセスが便利です。 周辺の観光地としてはWolchulsan National Parkが33km、羅州駅が44km、そしてHampyeong Eco Parkが49km離れています。 3km離れています。 宿泊オプションにはやかんが用意されており、客室にはシャワー設備と無料の洗面用具が備わっています。 客室内には薄型TVとエアコンが備えられており、リラックスすることができ、一部の客室にはテラスがあり、追加的な利便性を享受できます。 何よりも冷蔵庫は客室ごとに備えられており、食料品を保管するのに便利です。 もし空港を利用するなら、最寄りの務安国際空港は約25キロ離れています。 ピカソゲストハウスは木浦の中心部からも近くに位置しており、観光やショッピングなど様々な活動を楽しむことができます。 チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピカソゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスは木浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピカソゲストハウスはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスは無料Wi-Fiと駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピカソゲストハウスは木浦駅からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスは木浦駅からとても近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ピカソゲストハウスの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスの周辺にはWolchulsan National Parkや羅州駅、Hampyeong Eco Parkなどの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ピカソゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスの客室にはやかん、シャワー設備、無料の洗面用具が備わっています。また、薄型TVとエアコンもあります。"
        },
        {
            "question": "ピカソゲストハウスの客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスの一部の客室にはテラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ピカソゲストハウスの客室には冷蔵庫がありますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスの客室ごとに冷蔵庫が備えられています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は務安国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ピカソゲストハウスは木浦の中心部からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ピカソゲストハウスは木浦の中心部からも近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 439
    }
}